[NBA] 勇士 vs 騎士 (Game1) 即場討論區 #2

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

留名

出fyre未

追唔追到要睇艾榮

多過人守波都搶板 當kk咁用咪幾好

騎班友都無手感
KK D三分食晒屎

每年finals都會有一大班忽然球迷
唔撚識波總之吹左自己捧果隊就係鳩吹黑哨

失誤同偷波勇都壓倒性佔優

勇士黑撚左幾多球呀
KD 又踩界又另外幾球騎士進攻比人打晒手冇吹

三步上籃，LeBornJames Rules呀，你識咩啊

tt去左邊

好慢喎佢

KD pussy ass coward

求link

但真係moving緊喎。。。

放佢出黎幫手射下三分啦 lue

皇迷表示今年champ到係神蹟
勇三分都未起q 用kd iso都head緊你10分 點打

3步係基本

湧真係好黑

達陣

KD Fmvp都注定比啲名宿笑

試下唔好慢鏡啦
Kd頭先果球入撙都係三步啦戇鳩

打小球
連tt都落左去

咪係 得NBA契仔先有架渣

If an offensive player causes contact with a defensive player who has estab-lished a legal position, an offensive foul shall be called and no points may be scored.

paul pierce 講波好緊張

tt唔掂wor

求link 有無youtube link

佢係咩channel講？

算吧啦 成個系列賽 未又係互黑

中場表演好嘈

咪咁膚淺啦大佬

真係痴撚線
點守，佢用呢招真係無解。

係因為騎全力守外線 所以俾人鏟到爆姐

騎輸8分 但輸哂籃板失誤 後備冇拎分咁滯
Klay打好少少應該三節收工

第一頁有好多link

壓艾榮上籃果球踩撚埋界tim la屌

CCTV5

一向所謂嘅兩步半都係偷收波個步，咁都有得嘈

搵人屌撚醒騎士班人啦 成隊鳩下鳩下咁

唔好成日咩都話黑哨啦
根本兩隊都會有誤判既出現

kd幾球快攻都係三步 背攻又踩界 未計佢反手

呢球2步wor 不嬲係收波先開始計 同埋你慢鏡check走步係無意思 好多時走唔走步係睇你動作流唔流暢自唔自然 你估球証真係神咩

兩都啲哨都有問題
打和！

到佢守返切入 就3分被爆

橫移步無侵犯持球者領空唔會犯規
平時55波嗰啲係本身唔喺進攻路線，而對方drive in先入條路線，咁就要企定先得

成班連走步都未識睇 又玩抹黑

咁樣求其一場波都見到呢個nba第一人走步

勇士就黑哨
騎士就八步
打和啦 super

一向所謂嘅兩步半都係偷收波個步，咁都有得嘈[/quote］

好多岸鳩唔撚識波係到屌人三步 係lebron有時係有走步 但一定唔係呢球囉

勇迷高質d 有埋gif圖

收波計咪3步囉
識數未呀
計埋收波半步3步半

邊撚到走步呀 lol

少一半to都夠lead

難分真與假

學好數學先睇波吧

你自己睇多幾次啦 係都要衝出黎 行第1步果陣未雙手攞實架 知唔知咩叫收波呀

撚有走 明明2步半

我反而想睇curry draw唔到off foul果球
lbj好似直頭跳完再跳

Kd走左勁明顯三步都唔cap
James玩埋慢鏡先睇到既又cap
湖狗仲話唔係支持勇士

上面仲有條友話3步半 笑撚死

下半場節奏收慢d啦
下下同勇士打快做咩鳩

又吵走步，球証無吹走步未無走步囉屌
理撚得我皇走3步定3步半姐

問題係慢鏡都睇唔撚到有走

邊撚有走步

明明我皇係3分線走兩步就到籃底上籃

個小ai防守成撚日打晒手

放生左幾球
成日都一野掃落去

We can win a bunch
賤人當道，仲要囂橫拔扈

呢d波好正常姐 你估學界波咩

舊年都放咗幾次

仆你個街勇士黑哨夠未呀
冇實力要靠黑哨
D雞黑緊到
直到比個杯你地班勇狗好冇

下次喺街場玩過上面占士嗰招先

咁都吹走步 至少一半NBA球員收皮

保格今場守得幾好呀

隻腳有無我皇咁長呀??

兩步可以由3分線去到籃底

順手玩埋kd走步入撙
踩界入波

你睇左幾耐？

KD

Kd勁到

korver同dwill呢兩件all star

我睇到係左腳, 收波, 右腳, 左腳, 右腳上
臨時走多左步所以唔太流𣈱錯腳上
btw, 有無人貼埋kd 點走

Lue 呆咗

zaza都and1

玩了吧

Zaza 差啲又chok 甩love 既手

梗係學nba第一人啦

我睇緊個條死左link，咪睇下其他link

迫害我za

屌你老母賤勇

咪係囉，第一步右腳之前已經收左波啦
咁都唔計

點解JR打到咁撚柒

見到klay罰球線射波
屌你唔入

Curry過唔到screen 撞左落堆人度

Stephen A Smith死老母

curry mid range好穩

皇個樣好無奈

唉……

屌打

上年鳩射3分仲要唔入

球證阻人扑野燒春袋

半場出番黎刷TO

最衰都係球證啦，唔係我騎神早反lead20分

TO 15:2

除左james同ki

其他人做緊咩

上年傷傷地冇計

球證偏完未

淫k是否賣得

唔俾罰球我皇

點嬴呀屌

佛祖d 3分去左邊呀

唔得，防守勁，而且你敢放佢射？

騎士乜撚戰術都冇 球員又敗家

未到絕景唔出力

睇個勢PO 14連勝都幾穩

Cavs fans: 一切都係球証的錯

境

Kd果球第二節得返七分鐘果陣走
快鏡都睇到明顯三步

係囉

十五連勝亞軍

對團隊黎講 我覺得可以換個籃板
兩號位俾Mccaw補上

落後就係偏

咪係 我騎咁勁點會落後 最衰球證

我皇冇雞點贏呀

開始尾彩

輸TO都輸撚死

Love出黎行行企企 得閒打下手仔咁

反騎啲人好撚煩

Klay 做咩撚啊

jr smith

Fake臭lbj

D防守

Zaza 好波

我皇

完......

可唔可以叫徐嘉諾收皮

Fake臭 笑死

尾彩王

騎啲組織仲廢過街場

Love

klay廢到

Zaza又黎

好似班騎仲煩 成日賴

真係得皇同同ki打緊波

成真就真係好笑

klay 炸板

lebron攰？頭先跳唔起咁

唔諗下點解輸
一味係到話隻雞
自己to 同籃板都輸撚死啦

淫KAY今日負責搞笑

爭議個一兩球走步有咩為
場波又唔係差幾分可以改變個場面

猗班綠葉唔醒就係咁先

Fake臭係咩term

未見過James咁頹

好似係

幾球都係

同love邊個好笑

大巴拿

得James打緊波

兩隊狂打快攻攞分

打得多街波

第3節一半就開始垃圾時間

猗自己打到成碌柒咁都有野賴

yes ar
有咩就話人地黑哨
根本兩隊d call都一樣

我皇慣左第一場final 要輸，試下對手狀態先

用盡奶力都好似差啲炒樽咁

爭氣啊Cavs

占王獨力mode

Love都雙雙了

24分15板4assist

好彩對面有廢klay

勇打多個小高潮就完

有名你叫逆境klay 順境邊識打波

klay今日出黎搞笑?

我皇防守食撚左屎

會反cup

爭個閪

勇士一定唔會手軟上年輸得咁七

吾皇好似無力

猗啲to多到

Klay算啦好嗎
再射就尷尬嫁啦

In占皇we trust

垃圾隊唔反得？

屌
騎其他人上力啦

D人打得咁柒就用下其他球員啦
又唔係無人用

板都唔夠curry搶

絕境靠klay

咪就係，球證鳩吹搞到騎d球員都冇心打啦，搞到佢地咁多turnover 黑撚到

失誤16:2

如果klay 好似上兩年咁 應該輸緊四十分

佢準既話 騎會俾人大炒

屌 第一日上連登即討咩
如果騎LEAD緊咪又會有ON9衝出黎係咁話黑雞
理班ON9做咩

73勝亞軍 之後仲比我騎反勝 呢個仲好笑啦

加油啊騎士

搞笑唔睇數據 睇邊個做on9野多

Jefferson 賽後接受訪問： lbj 患上感冒

單打隊 勇狗係碼有啲戰術睇下

咁係球證問題呀嗎

無辦法，多個kd就係多個kd

咁又真係駁唔到

咖哩老母

輸3-1先發力都未遲

騎防守太差啦..

Klay都入到就真係唔洗睇

Jr上21分鐘得3分

講過一球LBJ進攻犯規姐，哥球的確吹錯雞
利申：刺迷同塞軍fans

2017啦朋友

成班復仇大軍爆起上嚟

手感仔黎了

yes

依句真

Green都入幾球都唔使睇

唉 真係爭氣下啦 love

好撚好笑湧自己講自己笑

我勇世界第一

未夠，73勝被反cup都未至於15連勝只差一步咁柒

根本守唔到kd打錯位 love打底又無乜肉食
皇又幾球切入crosspass比人跟曬
對面浪花都未爆你 已經輸緊十尻幾分
騎下半場再無態 無得追

Btw fuck kd zaza green

咪係
仲回味緊上年

尾彩仔

雖然我覺得GSW 覆桌好大機會成功

klay fg 16.7%

所以就可以當無發生過

拎番上年黎劣

絕境靠klay 順境靠curry 局勢平穩靠kd

Love係籃底其實識唔識射波

Curry又to

茅波世界第一

終於入波

同你一齊迷猗都要比你屌，猗真係惡過共產黨

Aza條撚屌

唔洗睇內定騎士冠軍

正想咁講

勇迷唔好囂 上年3-1咁大陰影

逆境靠mcgee

Curryto完未

投降啦

身感仔啲TO又黎

我相信cavs加harden/westbrook都有依家gsw既實力

klay 3-13

出JR不如出IMAN啦

屌

今年KD防守好似認真左

球証都唔企係正義嗰邊

我皇：下場停邊個好

Jr smith 作用係？

Curry一順境就

摸curry啦發哂瘟咁

齊腳架都要

出mcgee啦屌

3 fouls on curry

Curry又玩野 唔記得上年3-1比人反cup

KD帶領勇士首勝 1:0

順境就開始玩波 final都照玩

12咋上呀

今年有kd，勇迷今年串得起 ，希望下年刺強勢回歸

點解2隊好似無乜防守

上年green carry 今年kd

倒啦倒啦

屌比人係咁追

冇人守到KD先係問題

CAVS差隻強力中鋒
Irving>wb下話
騎有哈登就

Jefferson 送罰球

klay 3-14

幾時組到五巨頭

Kd好撚勁

Kd真大佬

有kd真係唔同好多

駁唔到

真25

I need a fucking MVP

咪臭係

人唔笑

佢防守不嬲勁，身高、臂展、橫移速度都算頂級

穩定過其他勇士球員好多

太穩定

要rj守kd真係送分

皇去埋勇士 超越jordan不是夢

第一人要組五巨頭証明自己

簽埋harden入去
應該係nba史上最土豪球隊
不過老闆俾得起

笑撚死

diu meh curry 3

第7戰個後手傳球玩到個盃都跌埋

咬住咬住真係kd先穩

難得追到12分

Kd d防守

二五扮大袋，人唔笑狗都吠

反正都係要個人企出黎防守姐

curryyyyyyyyyyyyy

狗都伏

KD防守

我皇今日炒左好多球lay up啦

兩個MVP級真係點輸呀

冇kd應該輸緊廿分

Lue仲廢過mike brown
進攻pick都唔pick下
得23號戰術

順風波 手感推波仔真係無得輸

係咁上下

好在今年有kd守住lebron

屌你老母，騎除左詹皇單打、艾榮單打，進攻仲有咩路數，睇到燥

人地唔洗扮都係大袋啦
酸到

curry 同 KD 一齊落騎士根本mark唔到

尾彩王又嚟

比人屠啦第一場就

不如nba搞2 隊算啦

淨係識打順風波

kd>lbj

green and1...

Green都and1

Diulasing.....

塊地硬到…

撚狗了……

又迫害我皇

係嘅，二五嘅大袋都係大袋嚟，對唔字

lbj拎曬個波打，咁你當初嘈話要個playmaker有撚用??

盲反真大袋洗閪扮

手感仔

講真論防守呢場真係湧贏曬

追芒綠原來而家先第一球

勇1:4騎

下半場悶撚到

兩個互捉手臂

講經咩

兩罰炒哂

冇得打咁

自從轉返2-2-1-1-1之後，WIN 頭場就變得冇咁重要。

利申:騎迷，但唔覺得GSW會輸

邏輯之鬼

其他四個隊友咁廢，唔拎曬個波輸仲多

點打呀 打緊all star隊咁

撐得騎士都係鐘意單打㗎啦
D球迷成日都係講話詹王幾勁
Irving進攻幾咁華麗
都知唔係打團體波啦

皇落場

KD 主動去守哂FOJ 同KI

dwill上半場雷撚到下半場冇睇唔知

買咗個廢dwill

不如試下派James jones 上嚟

年經

7場4勝
贏得一場得一場呀Ching

第一場姐，唔好吹奏住

後備七個簽埋 加埋球證 15巨頭

我猗點算

輸少當贏架喇騎士

你單打都俾少少戰術得唔得

屌green都有3

騎士班友食撚哂屎 籃底唔識射波

green 攞波前lbj咪拉住green 隻手囉
上籃就green拉lbj

DG屌住我皇黎上

隻林狗好煩
乜都話黑哨

咪係，反正都係輸，俾其他人上黎玩下

依家先第三節

Curry差d入

騎士已散

差D入

騎呢個自殺五小陣真係無眼睇

其實吾皇7次FINALS輸左6次第一場

Mozgov

開始悶

第3節已經比人入90分

點解MB死都唔肯用MB

手感籃球

勇士今場攞130分唔難

笑左出聲

利申:騎迷

mcgee呢

基本上super star既green同klay
可以安心搶板同傳波

雖然我都撐勇 但我都認同

所以攞咗5次亞軍

yes 反cup1:4

cavs 個問題根本就唔係個陣容同球員問題，咪賴啦

騎士今年贏到我當bonus，今次finals放鬆睇。
如果勇今年有埋kd都拎唔到champ真係笑死人啦

我估120

講呢的
人地呢個五小屌打哂東岸咁多隊

第一場已經射到成地都係

人人爭住攞彩

咁快打定底

同意

係球證問題

勇士完場應該120分

同意
其實final邊有一場特別重要或唔重要
場場都非勝不可
反而頭3個個系列要打得好好就真既
你拎12連勝就會俾人抖更多
傷停機會亦更低

前年打得最好, 上年已經唔太掂
不過水到猢簽到張大約我都走

出Iman做跑狗追Curry/Klay重好啦，重出垃圾JR
第三節又比人入左33分，失誤又多人12個。垃圾騎返去打飛機算啦

東岸

其實真，MATCH UP 而家擺明係LBJ VS KD

剷唔入=收皮，有green/kd守詹皇，詹皇唔係食硬，勇唔洗補位，製造唔到空位射

Cavs 都係all star 隊啦
Deron williams
Irving
Lbj
Love

不過佢地組織性低好多

爆cap爆到痴肺 蠃到當bonus

主動去守我皇同KI

仲要影住klay幾咁諷刺

冇哂火

我皇又輸隊友

輸就輕輕鬆鬆

不過係多一個kd就係多個superstar

大笑左出黎

懷念delly仔防守唔錯

柒到 廢柴

精神勝利模式 On

shumpert

唔撚睇喇 輸廿分

仲要影住klay幾咁諷刺
[img][/img]

冇防守同冇戰術囉

唔好咁柒啦猗狗 騎士史上最高薪團隊呀

dwill呢個allstar我知，50年前呀嘛

騎迷需要一個點嘅陣

dwill

放埋frye出黎啦

其實點解唔shumpert打正選

2-3-2太低能

天王山戰無主場優勢熱崖卜

全superstar 球隊

又有得賴

人唔笑狗都吠

咁又老實講
多個kd防守一定係難左

企係高地先
正義之師

不如話騎唔識用？

dwill 換做cp3 頂play maker 個位，再加個好d 既center 就差唔多

岩呀 入到final 冇諗過

咁廢你又簽？

小牛個陣仲交緊十幾分場

咁直接頒埋獎畀湧吖笨
既然講到贏撚硬咁

刺領先22分係點做到

0補位0協防，仲要冇心守

屌 唔係勇迷 但都撐勇 因為啲團體 ballmovemoment 真係好睇

板都拎唔到
打條撚

你問高層

俾埋KD你啦不如

騎士需要既係一個更好既中鋒

組兄弟籃球巨星團

騎士sosad
成隊jm9

淨係識射三分
好似

賣走俄佬，保格傷左waive埋

Jefferson完全比俾勇追住打

又係看淡一切

好呀

d will

Center位想簽Anthony Davis 應該有啲難度，簽DJ粗粗地用住先

成隊d 防守意識concept 都錯既

Larry sander簽左唔撚用咋嘛

光頭老屎忽

保格起碼打咗57秒
算幫咗手啦

今日騎士好多籃底波都冇
好埋進攻冇嘜章法

Clark已取代淫K

換走dwill未啊屌你老母

屌你 成隊Cavs無一個係二打六
三巨頭james irving love
其他JR smith, Korver, D will, Jefferson, Frye全部射得
衝板有TT
呢個陣你話嬴到當bonus

做乜鳩

幾時有過

我屌

岩岩想講湧啲新仔真係好有活力

Shumpert一定要出多啲
Mismatch kd都唔算差別好大

下年一於簽CP3 加 Cousins 返嚟，反正一個過氣PG，垂垂老已，一個又需要證明自己，打下後備岩哂

勇個center又真係太強勁嘅 叫騎點打

換翻第個dwill上嚟

估唔到夠疆守吾皇

一早講到Kd守我皇，班仆街仲笑尻我，又話KD比我皇完爆

klay jm9?

有冇人覺得開始悶

D TO數目都嚇死人啦

to 17:4

其實可以全隊正選落得

第一控 屌 唔講傷
條撚樣d sense都冇埋

其他又佬防守又廢

mike brown 同 james

唔講都唔記得當年

咪撚射啦淫kay

點解love成日波都拎唔實

下年頂薪續KD Curry
Klay

淫KLAY 係度做乜鳩

入咗決賽當贏，以為今年lbj入唔到

騎d人唔撚走位

Love做乜撚嘢 第二次啦

勇士專登一拎板接order 要即上前場 等騎班老爺無氣回 再打就舒服

Btw klay 幾時先至生性

勇 center 唔係明星黎

klay 3-16

淫Klay

對面一個新仔都唔用

dwill 條廢老番屋企啦

單打球隊 你仲想點？

猗最佳第六人---klay

Fyr
今年係小牛交緊13分場

好彩klay唔得，如果唔係場場下半場已經垃圾時間

勇用左成季打起新仔
騎用左成季去簽人地正選
分別就在這

原來高比扮緊klay,岩岩比我發現左

淫Klay呢排跌哂watt

Agger

klay倒米倒到咁都輸唔到 猗真係要諗諗

Klay吾想拎頂薪要打差d

好多人當KD防守冇料就真
有睇Season就知佢防守積極咗好撚多

唔跌watt半場收得工

呃波打

淫K淪為大鎖

klay:幫你地幫到出晒面你地都……

專注防守

球初唔係話補KD個bench 同底會廢哂咩
做咩唔針對人地黎打

klay g8會上力架啦

0D

今曰勇真係完勝騎士，lbj表面數據唔錯，但係感覺侵略性真係麻麻，今曰嘅kd完全無得守，勁到癡鬼咗線

Foul乜9

Kd唯一欣賞既地方就係好錫老母

到呢個地步，猗狗都可以賴隊波人腳差
lbj最大問題係，冇教練鎮到佢，永遠唔會執行戰術，依賴個人能力突破分波

咁又foul

金身

佢老母好樣衰

諗諗下好似kd返黎開始klay就冇態

睇到個薪酬
點解騎士可以咁高
比勇士多幾千萬
但勇士下年仲要少多成3-4成?

Ching Suck Ball

Season hea打姐

Kd單防不嬲勁

一人球隊都講得出

咁都有得屌

kd頹 就係淫K發力嘅時候

一個球隊大佬都散步防守

你老母一樣

d ball move 撚狗咁撚

等睇占士8分鐘追廿分

但係kd唔會頹

dwill真係好撚廢

好似睇緊街場咁

Dwill

返工冇睇
進攻小一隻klay都廿分係咩玩法

追廿分都仲輸緊

換大後備算啦

求換走dwill

成個playoff進攻都少佢啦

早段好多時都好似未瞓醒咁，防守夢遊

你真係on99

DWILL

KD最恐怖係佢基本上唔會一野爆你幾十分
佢係會陰啲陰啲穩穩定定咁攞分

換cp3

我皇都無心打咁
不如換佢走比佢抖吓

都啱既
之前都講過
當一隊波，有人可以1on1 防守lbj，cavs就唔識打波
何況gsw有三個人可以輪流招呼佢

成場得派膠同冇貢獻兩種模式

係，lue拍爛檔快撚d

呢樣真，仲要好撚穩定

係今年 佢同KD頂薪都好似30m起跳。

勇士個陣起碼去到2019年
頂薪curry 都唔會爆

猗狗真係好撚核突

希望銀仔破例比吾皇問其他隊借人
單核打all star隊好難打

騎士無咁易輸
下場準番啲 有機會偷到一場
番到主場有氣勢 連拎兩場
就算勇偷多場
第6場番到騎主場岩岩好拎champ

最後發現佢拎左40分

歡樂場咁打

Agger cp3 AD 借住嚟用先

雖一打得入既位就係M.BROWN
可惜LUE條撚樣唔爭氣

你叫銀仔破例俾佢果隊拎兩個波打算啦

tt咁差 出下dwill好過啦

今日kd 講左減薪留生命石同ai

我就係諗緊明明騎士多勇士咁多都無野
但點解curry新約就講到咁多人無得留低咁?

lbj根本有能力守kd
佢係要所謂留力進攻姐
hea 到

如果西書過黎就好睇

贏波就巨頭
輸波就單核
騎迷

頭半節唔出Irving 搏追下分，而家先準備出做乜鳩

占士抖咁耐都冇用，一場已經chur晒

我皇帶住班兄弟搵食 洗唔洗你教

Love今場漏手到咁都18reb

唔講以為打緊2k

跟住杜蘭特錯手傳左波去

19

KI係咪轉左隊

吾皇返騎之前love 同 irving 都冇帶過隊入playoff
咁都叫巨頭呀

之前Kd又話減薪留淫Klay

kd 3分都有埋

今年champ到應該全體減薪keep住個陣掛

不嬲都有

Clark偷波成功

吾皇客場唔係勁啲架咩

岩呀 講左成2年啦

第一日睇NBA

玩撚曬啦kd

FOJ 上籃炒快攻甩波想點撚樣

淫k好擔心

kd尾彩

占大哥7to
勇全隊四個

James

FOJ迷 咁多年都係咁

可唔可能影小d kd老母影多d curry老母先

我係講佢偷波之後個球3分

讓湧一場就咁開心
比人試探緊都唔知 蠢到

咪係

贏波就lbj帶隊歷史第一
輸波就隊友問題

kd進攻真係好撚穩 無死角
防守又手長腳長

淫K應該等緊落後20分嘅時候 到時就輪到佢發力

下你新黎?
11年講到而加

Chase down steal 快到一個點

curry老母幾正

你地好低質

明明贏都係單核

勇士最多偷到一場

頂薪Clark,底薪K

curry 家姐正到痴線

仲有三場 一定調整到一場既

如果今年kd一黎勇直就拎fmvp, curry 會唔會好sad

已經諗緊宵夜食咩

一隊有兩個進攻無解
真係好屈

正過佢老婆

比james jones出場啦

猗不嬲低賤, 一輸波乜都up得出

猗就瘋狂to
對面湧就把握哂啲to point

真心唔明勇舊年點跌個冠軍
正常係tripeat

好撚擔心kt 佢完完全全無哂火

咪就係 吾皇都話第一場係試探
下場先認真打

想睇佢瘋狂射三分

收起哂了

Barnes同KD爭幾級囉因為

圖呢

以20分分差偷一場

硬係覺得curry唔介意 已經接受左自己唔係大佬

唔明Kd 老母咁開心做咩？ 自己個仔做緊隻狗

屌 以佢咁樣講 curry green klay都唔係巨頭

KD又黎

Kd hot hand 到

可以收皮 咁早放棄

佢係進攻既信心都無埋
睇得出好猶疑

落場休息了

唔係猗，係bronsexuals姐

Kd

唔知
但肯定唔係因為Green停賽

google

Dwill又出場

15年已經sad左

巴打我真心答你啦. 因為騎士D主力係用bird right簽, 所以可以過CAP. 但勇士簽杜蘭特冇鳥權. 你要睇返NBA既salary cap相關麻料

Bogut

25kd

Barnes空曬都炒 KD你邊個mark都入 點同

Green俾james停完場之後唔知湧發生咩事

就黎可以出個 NBA版怎麼才算贏巴塞

騎上後備了，勇重成班正選刷分

屌，出jones la
快d收埋班正選啦

打刺個陣已經有

做咩唔俾James jones上場玩

你唔知我講你知
就係第7戰手感仔個後手傳波，冠軍盃咁就跌左

咁多to , 怪自己喎

15年都係

見到佢射波真係嬲都嬲唔落

一定miss既屌 事但比個都好過佢而家

一早有

KD: 還能更舒適嗎？

收番埋kd 啦 一陣傷就gg

球員唔要求加薪係咪就得 雖然冇乜可能

下場第四節先叫醒我

絕境反而有信心

加埋占士入湧更舒適

Klay落場 點刷分

係我抱大腿定被抱大腿

殺人王jones

應該今年係GSW : CAVS 4:1 / 4:2

好難同錢作對

今場係KDcarry垃圾湧

上年守死curry已經廢左勇一半武功
今年就係贏多個kd

占士抱kd大腿啦下年

垃圾時間俾klay射多d等佢射返起啦

咁就死左一半先啦 呢場kd carry返佢地真係
難聽講一句無kd無機會打總

點解dwill仲未換走

垃圾時間都唔出fyre

dwill打後備都keep住派膠

frye做咩事

Dwill唔好再進攻

驚占士最後2min攞廿分

但如果連拎幾年champ
個個名譽所帶黎既錢都唔可以忽視喎
(照呢隊勇陣打其實連攞唔係難度)

吾皇淡定到 下場睇住你黎食啦

咁真係連隊波都驚撚左kt

完

如果KD真係減薪留生命石同小AI

勇士可以幾多連霸?

NBA真係越黎越無癮 未開季已經估到又係騎勇大戰

lbj啲信心真係 屈機總之

幾實係....... 所以我唔想見到依個情況係勇士度發生

利申: 刺L

吾皇都差唔多3雙

照輸廿分

四雙都黎緊啦

吾皇好似好多心事

但係人會老 ai都退化啦

皇今場測試我勇實力 同戰術
皇企起度同隊友擊掌 鼓勵

仲有邊個

吾皇好淡定

走啦dwill

今場咩人都睇唔到 整係見到kd carry 啲明星

逐個擊掌，好大佬feel

市場其實有無個拎緊呢季ai人工既有前/上季ai實力既球員?

如果cp3 真係去刺
仲有pg 去得成boston

成事應該有得打下

鼓勵隊友 話佢地知試完啦 下場 先認真打

(笑)

返到更衣室
占：你班友食左屎？打成咁 Dwill你頭先做乜春野

Btw 點解無出frye嘅？有傷？

打完飛機未我係騎迷我都覺得佢地係真心輸

除咗AI
其他4星都未過30歲（好似27，28歲） 一般球員癲峰都去到32 33
起碼仲屌打全聯盟4 5年 如果薪資夾到

下場應該難打
騎唔會連續兩場無手感

皇上年3-1照反cup 用三場摸清我勇

Kd洗底喇屌

今場勇都係有kd 兩隊差唔多

防守屎 比人籃板放題 腳步慢

我皇賽前都話試探 就試探 騎迷就得啦咩

下場雪dwill贏一半

無可能
Li個正宗垃圾仔，攞幾多ring都係垃圾

呢樣真，我皇一定調節到final mode

旁述都有講其實湧今日冇乜手感
open look同籃底wide open咁多都係得四成幾

起碼champ左先冇咁臭朵

詹皇得
Kd都得

好明顯啦 無kd既話 兩隊啲分應該會差唔多

真 我皇一final mode 就可以成場都carry
起碼打到第一節咁緊

下場ki同love實發力

2011 final mode

其實kd 同皇 去邊度組巨頭都係比人抱大腿

不了 轉隊性質唔同
kd真正抱大腿

係 ki就係為呢啲關頭而生

兩個點同，詹皇係唔夠打，去其他隊組打你
垃圾kd，唔夠你打，我加入你，去打柒其他人
詹皇當年係柒在the decision

騎班bench真係得個樣唔打得

其實kd都受惠湧個陣
ball movement又好
個個射得 冇得夾kd
kd 1 on 1 食硬你啦

其實兩隊都係正常發揮 不過多左個KD咁解 試諗下無左kd 其實同舊年差唔多

就算klay更炒 都無人敢放佢
球場作用王

今場勇都冇乜手感

高薪低能
睇下myboy 就知兩隊差距

人地正選黎 騎唔打ball movement 好正常

成堆老野，早兩年都仲有得打下
Dwill收晒皮，出佢即係睇佢派膠

今季勇士似馬刺14年輕鬆復仇
咁岩又係上季輸4:3

多左kd
curry冇俾人守得咁緊
激活左curry
1+1>2

其實kd上年西岸final有咁樣表現
今年係okc都屌打勇士啦
見到佢今年抱到大腿咁得戚
真係更加唔中意佢

原來尾彩雙雙

派膠都出咁耐，lue究竟諗乜

呢樣真 舊年諗住okc拎champ

手感仔要佢追分真係ma ma wo
真係睇手感
唔同kd真係守唔到 先天優勢

寧願出Iman控波都好過
派膠都仲出咁多，睇唔透

yes湧勁多ez basket 都炒

你講myboy正選？ 今場出6分鐘

上年關鍵時間佢波都冇得掂， 做觀眾睇佢個三雙隊友連環ot 就有份

4個top 10 球員係一隊都無冠軍既話隨時7過上年

簡單講 lue都係派膠
一個派膠既派個派膠既出去派膠

騎年年final都係咁

根本okc上年就可以淘汰勇士
贏到31 kd只要再一場打到今日表現
西岸冠軍已經攞到
輸左比人 仲加入勇士
之後今日又有好表現
屌好乞人憎

jumper真係穩穩陣陣 成隊bench今日最勁已經係佢

佢自己都有TO 關鍵波都無入

下年silver會出手
兩隊輪流贏
刺激收視

係okc咪又係無限單打 無ball movement
第四節無力啦

睇住兄弟上腦

2兄弟上年鬥派膠，d fg慘不忍睹

klay top 10

好想睇myboy出多d

Top10搞笑

Kd PO命中新高 唔使自己死去派下助攻
拎兩個冠軍好快就洗到底

究竟今年勇士拎既冠軍會唔會係史上最無含金量

勇士有4個mvp

都夠贏勇士啦 31之後攞多一場都唔得
2兄弟再派膠都贏到
可惜上年膠都唔派 隱左形

仲有隊友開路比佢dunk 基本上無tough shot

dwill,love,TT

上年okc輸自己on9
關鍵時刻隱形

唔係吹到騎好勁咩
最強版本既James
狀態回勇既ki kl
仲有成堆全明星後備

Ki

吊打猗22分

係全明星後備，不過係前全明星，個個老野

如果論
如果curry唔後手傳球
已經backtoback champ好唔好

嗰堆所謂全明星後備得rj korver有用

老婆： 仆你個街四年冇加個人工！？

怎樣才算贏騎士?

1.要在騎士顛峰期踢定勝負
2.要在騎士內部沒有矛盾的時候
3.要在占士狀態最好的時候
4.你不能以內線不停強攻
5.你不能玩三分雨
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來，像勇士太陽
7.你不能壓迫式防守，要給占士足夠的空間發揮
8.你不能double team 占士
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向騎士，最好一開場就給主隊主將一個T-foul
10.你不能有barnes，artest式的硬漢，要讓占士的球順利過中場
11.占士帶球，你不能幾個人去攔截，要讓占士達陣
12.你不能碰到占士，否則立即犯規
13.你進的球前要把騎每個隊員都過一遍，最好再由底線繞出來，然後再把球射進，這樣才是真水平，否則騎士認為是靠運氣
14.你球員不能嘗試由中場射buzzer beater
15.你要允許布朗教練中場休息進裁判室交流
16.要在占士心情好的時候
17.你不能投訴占士切入走步, 你應該明白這是NFL與NBA的革命性融合, 是時代進步的象徵
18.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，占士也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。占士總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

騎 有最偉大球員吾皇
再+一堆all star
Po決賽前都係大意輸左一場
湧贏到都偷笑啦 最有含金量就真

Kyrie 24pts Love 15pts, 21reb, 3blk

FOJ迷 , 佢地唔係巨頭

其實講個人表現真係唔係幾啱
都要睇個陣同隊友
Kd喺okc個陣得分點係靠佢同wb
體能chur到盡

依家湧個陣得分點唔洗剩係靠佢
配合d陣兼埋分波俾咖喱 kt dg打
體能可以慳返唔少
慳返嚟既體能既表現已經可以差好遠

會唔會係其他隊廢咋

呢樣真 唔係舊年湧點會被反cup

係 上年head住打
kd關鍵時刻choke
冇得怪人

輸波就講到其他隊員一文不值
Foj迷

質疑吾皇實力？號稱最強版本吾皇
只會係騎太勁 其他隊都好有實力

繼續賴啦屌

無錯 好嘔心

做占士隊友不嬲賤過地底泥

無錯
全明星老人院

未打又話好想睇勇失敗
打完呢埸又話巨頭呀豬呀教都贏
巨頭先鋒Fans真係

年經黎，講左好耐

今年playoff kd上場分鐘數少過上年好多

唔好再賴老啦 個幾個出泥打個幾分鐘 大部分都係企三分等james傳比佢射波 30幾歲ja 唔係50歲ar 又無叫呢d老野鏟籃衝快攻

防守愈黎愈廢 大家鬥得分...

agger

成隊都有責任啦
我都係占士迷 但今場傳左幾多球白痴波
明知會傳失 例如好幾球笠入籃底 傳對角果d
隊友又唔生性 好多球空晒射都唔入
irving都算正常發揮 唔話好好 但唔差
但佢帶唔到隊波 如果唔出占士淨出irving 佢都係單打多
love算係咁啦
但其他真係打得一般 rj shumpert叫唔錯
tt dwill korver都唔知做乜
dwill d傳波 面對面傳都失 一野拋去老遠
korver空左幾球應該要有

今年勇士中鋒都加強左 平衡返好多唔係淨射3分 反而對家全個nba三分波入得最多

含金量低唔算冠軍
射波姿勢唔岩唔當入波

上半場守curry 放空中路比kd大大力咁中出
下半場 唔比你中出 即刻比curry外射 兩粒三分

love irving未帶過隊入playoff 所以唔係巨頭
dwill korver rj 老所以唔係一線後備
由始至終吾皇係騎都係一人球隊

kd有7尺

同意你講嘅嘢 但係想補充下 勇士啲防守同ball movement 都係相當少見

唔係騎士贏冠軍 冇含金量

明明 騎後備好勁 再有吾皇提升隊友的帶隊能力
根本一出力就可以場場大炒對方
我諗得01年潮先有機會打得緊湊啲
呢場吾皇講到明留力試水溫 hea打啲好正常

上半場比人直接入到去入樽 起碼有4-5球

因住比狗咬

贏12-1 歷史第一人 含金量好高喎
係Zaza果腳係污點囉

祈求聯盟複刻熱火黑哨傳奇

哇屌

快d走,班友冇性

kd 今年如果champ 唔到可以退得休
抱大腿都柒左夠比人笑足十世

有問題？比最偉大球員打敗

半場有個replay 快攻 kd眼尾望一望curry 兩條油即刻去守curry放空曬中路

下年再黎
大胃西如果今年champ
唔知會唔會留湧玩多一年

我支持騎士 但係面對現實 勇士個陣真係有得輸咩

大胃西痙攣咁 空曬射個波都疾手疾腳咁

咁嘅話foj一早退咗休啦

騎勇又的確勁過公牛爵士

west同zaza中距離唔差 麥基交到貨 垃圾就未至於 二線

上年人地73+3:1 吾皇都搞得掂
輸果一場半場你驚咩

我騎迷我都未驚

其實勇士洗乜打中鋒
人地d底廢到 你唔打中鋒都冇乜損失
唔見得籃板會輸好多
人地個底進攻係0
kevin love爆klay thompson都爆唔到入去
逼住fade away炒

皇試水溫炸

希望啦 我當然想勇士收皮

love 15分21板都冇撚用

騎士 dwill tt jr k合力取得三分

原來lbj每次贏冠軍都會輸game 1

命中率呢
Turnover呢

劇本

都唔知做乜柒 打成大半場得3分

所以唔洗吹奏湧
只要唔係輸3:0 都仲好大機會贏

可能數字上係勁 你見占士都十幾個籃板
kevin love又廿個籃板
但你睇直播 唔會覺得騎士籃板好有優勢
love都算ok既 都做到野 可能爆籃底真係唔係佢強項

jr嗰3分價值連城，用28分鐘換返黎

唔係大半場 係全場
Myboy 都有4分 5板

jr印象中好似冇乜點射？
我冇睇數據 憑我睇完場波記憶

dwill有兩球傳波
雖然有球吹停左，打快攻傳比irving果球

我諗到返更衣室個畫面
james: 全部企起身，企起身！ball movement,練過幾多次呀

啲猗迷真係好肉酸
kd係雷果陣輸波個個都陣係屌kd同wb
再睇下猗

老實講啦 呢場無咩睇頭

兩對平均手感差

最多講kd呢場

睇下場好算啦

係啦 0含金量 打隊垃圾 垃圾騎係西岸一早出局

佢地加埋14中1 唯一一球係jr開場球三分

連續四場40+minutes
最後一場45minutes +
On9同隱形
你估佢想？

冇體力係咁 打到上西決差唔多場場都35分鐘up 邊似宜家咁 訓住上總決

你講時間長，占士同哈登都係

永遠都唔面對現實既

好撚狗

KLAY打36分鐘 16投3中得6分...18%...想點撚樣

分別係
KD冇血=隱形
WB冇血=派膠
邊樣傷害性大啲就唔洗講
身力下降，就更要用腦打。

算啦唔好屌佢啦⋯再係咁真係一分都無

Cj係度搞分化

cj放緊暑假學人抽水

佢自己last嗰場一樣
唔抵得人有ring

明顯啦
講真 簽左kd都輸食得屎

有kd贏無咩意思

你話勇上年原班打贏原班騎士就話勁

如果我是陳奕迅

垃圾cj

總之勇贏就理所當然
勇輸就Foj勁,無敵

今年liilard仲大大聲講6場ko勇士
人唔笑，下一句
:

記者問佢打唔打得贏勇士 唔通佢話我地隊垃圾 4場比人打包???

好應該咁講

想問打完未

事實係咁喎師兄 有kd差幾多呀大佬

咁一係調轉囉 叫kd過騎你睇勇士輸幾多

騎自己打得差係事實 但勇贏咁多咪就係贏kd囉

打完成半個鐘la bo師兄

打完 勇炒騎20分

咁平時成個quote d.green/kd做乜？唔通話自己輸硬呀

唔撚止，91-113

又啱 今年勇士靠kd but唔會係含金量最低 騎士個陣粒粒皆星

James>Durant/Curry

勇>騎
講完

K

占皇去埋我勇就好

到時唔洗睇架喎

騎士東岸12-1，又大炒東岸第一，四十幾分，仲有曾被稱有機超越佐敦嘅nba第一人占士，又有nba第一控衛ki

要去西岸 不了

猗粉唔會認KI Love係星 除左FOJ 全部都係綠葉

學下波縮咪得

咪搞

你要比星仲好笑 勇4個星騎得3個咋

打波齋睇有幾多星架咩師兄 幾歲呀

又無話騎打得好 都講到明守到成pat屎咁

但勇根本未去到呢個水平 贏咁多贏kd咋

你睇kt 同 green就知啦

岩呀 呢場明顯kb carry

d呀 幾時變左kb,好驚

Myboy都好carry
不過my好似成日幫完手感仔拎完手感就要落場

手快快緊張呀

夠贏就得啦

戰術差太遠完全冇得打

應該都係4-0，4-1

喂你班沾迷成日話咩Lbj係goat架嘛
洗撚隊友carry咩
你地點屌kobe架之前？

好老實 我占屎fans

但今年真係好難贏 打多個kd差太太太遠

打到7場算係咁

唔好再拗 真係贏KD 利申：勇狗

無計 有kd難打 無左又會易打左

好老實 我勇士fans
但今年我都唔敢講勇士贏硬 占皇太撚勁 唔想好似上年咁重蹈覆轍 炒曬車

以淫K咁嘅狀態

無架啦 今場啲射波衰撚到 鳩咁黎

防守都唔差既

騎士唔差，有jr Korver dwill回禮
勇士出一個派膠騎士搵返三個出黎派膠

騎一齊手感差

我勇要努力啲

真係好七 屌左一聲 jr smith 都係咁

klay 變左防守型控衛

唔好講ball movement 講無球走動做pick 其實好多

等睇Shannon Sharpe 點護占

讓左個klay 比你

上年都係話勇士冇得輸 最後咪...

又唔好講klay 咁樣 佢唔入我都屌 但大家有無睇佢啲防守 出左好多力

咁騎贏咁多咪就係贏lbj

要計應該係kd 過騎 占士過勇 你地覺得最後邊隊贏？

直接頒獎比勇

咁樣Irving會變西河2.0
勇士會4-0騎士

係勇士就咪撚叫乜皇啦
貪佢有寶咩
猗

佢守得幾好 係進攻唔知做咩

守都浪費體力掛 再進攻就累 我見佢頂占士個幾球係交到課

咁又唔係 英文旁述都叫 king james

有沖突咩 覺得佢勁咪叫皇 佢配得起

支持我湧15-4亞軍

冇錯 一日未打曬一日都唔可以J住

klay 變左屎錄

騎士東岸對手操唔起狀態姐

公平啲講，淫kay守過KI LBJ LOVE JR
進攻柒我唔覺得可以怪佢。

所以今場表現合格

年年都支持占士任何一隊對家
但我都覺得佢既表現配得上King james呢個稱號

真相

myboy真係唔可以忽視 ，講真今日佢個防守端唔差。kd黎手感就不再話吓啦，不過jr同tt呢兩條友今日做乜春 兩個全場隱形，tt仲要得嗰4板痴撚線。lue都唔知做乜要班球員收三分，有幾球快攻就係去守三分搞到kd可以不斷放空籃 下次仲係打到咁真係等輸啦
利申：騎迷

你仲未講dwill條死垃圾